邊個喺美國領事館搞事，邊個就係鬼

同意請分享